<?xml version='1.0' standalone='yes'?>
			<smartCustomXml>
					<product>
				        <pid>729</pid>
				        <name><![CDATA[Massageador Para Olhos de Quartzo Rosa - Rose Quartz Eye Massager,Massageador Para Olhos de Quartzo Rosa - Rose Quartz Eye Massager]]></name>
				        <product_type><![CDATA[Skincare - Massageador facial]]></product_type>
				        <description><![CDATA[Esculpido em Um Formato Anatômico, Esse <b>massageador Facial</b> de Quartzo Rosa É Ideal Para Cuidar da <b>área Dos Olhos</b>, Uma Região Delicada e Que Merece Uma Atenção Especial. Pessoas Que Trabalham em Frente Ao Computador o Dia Inteiro, Por Exemplo, Tendem a Ficar com Os Olhos Cansados. Esse Massageador É Indicado Para Realizar Uma Massagem Revigorante Na Região, Ajudando a Relaxar a Tensão. <br><b>massagear Os Olhos</b> É Um Hábito Saudável e o Rose Quartz Eye Massager É a Ferramenta Ideal Para Isso. Ele Traz Inúmeros Benefícios:<br>- Alivia Olhos Cansados e Suaviza Olheiras, Problemas Muito Comuns Nos Tempos Atuais; <br>- Estimula a Circulação Sanguínea, o Que Ajuda a Minimizar As Linhas de Expressão;<br>- Alivia a Tensão Muscular;<br>- Possui Efeito Calmante e Refrescante;<br>- Facilita a Absorção de Cosméticos Pela Pele.<br>dica: o Quartzo Rosa É Naturalmente Frio, Mas Colocar o Massageador Na Geladeira Irá Potencializar Alguns Dos Seus Benefícios.<br>importante: Limpe o Massageador Após o Uso. Utilize Sabão Neutro e Limpe com o Auxílio de Um Pano Macio. em Seguida Seque-O.]]></description>
				        <page_url><![CDATA[https://www.oceane.com.br/massageador-para-olhos-de-quartzo-rosa-rose-quartz-eye-massager-ap2000791cr864/p?idsku=729]]></page_url>
				        <image_url><![CDATA[https://oceane.vteximg.com.br/arquivos/ids/195238_2]]></image_url>
				        <price>R$ 96,50</price>
				     </product>
				
					<product>
				        <pid>41048</pid>
				        <name><![CDATA[Paleta de Sombras Larissa Manoela By Océane - Extravagant Eyeshadow Palette 7,5g,Paleta de Sombras Larissa Manoela By Océane - Extravagant Eyeshadow Palette 7,5g]]></name>
				        <product_type><![CDATA[Maquiagem - Paleta - Paleta de sombra]]></product_type>
				        <description><![CDATA[A Paleta de Sombras Extravagant Eyeshadow Pallete Vem com Seis Tons, Entre Mattes e Cintilantes, Perfeitos Para Criar Looks Diversificados e Ultramodernos. com Excelente Fixação, As Sombras Trazem Toda a Qualidade e Pigmentação Para Um Resultado Impressionante!<br><br>a Versatilidade É o Ponto Alto Desta Paleta, Já Que Suas Cores Permitem Diversas Combinações de Looks. Sua Embalagem Compacta e Resistente É Ideal Para Carregar No Nécessaire e Estar Sempre Pronta Para Qualquer Ocasião. <br><br>a Paleta É Composta Por Quatro Tons Cintilantes e Dois Tons Matte, com Cores Essenciais Tanto Para o Dia Quanto Para a Noite. Altamente Pigmentadas, As Sombras São Fáceis de Esfumar e de Construir Camadas sem Acumular Nos Vincos da Pálpebra. com Suas Cores, Você Pode Criar Um Olhar Clássico, Moderno, Ousado, Discreto, Glamouroso, Alegre, Misterioso? Afinal, Todas As Versões de Você São Maravilhosas!<br><br>conheça Um Pouco Mais Sobre As Tonalidades:<br><b>pink Carpet</b> - É Um Tom Rosa Claro com Acabamento Cintilante, com Um Brilho Moderno e Delicado.<br><b>all Night</b> - Um Tom Pérola Super Versátil com Acabamento Cintilante, Que Pode Ser Base Para Criar Diferentes Estilos de Make. <br><b>spotlight</b> - Um Tom de Lilás com Efeito Cintilante e Um Brilho Repleto de Glamour.<br><b>awards</b> - Este Verde com Fundo Azulado e Acabamento Cintilante Traz Um Brilho Moderno Para Criar Diversos Estilos de Olhar.<br><b>evening Rose</b> - É Um Rosa Puxado Para o Tom de Terra, com Acabamento Matte.<br><b>groovy</b> - Um Marrom Terroso com Efeito Matte Clássico, Ideal Para Compor Diferentes Estilos.<br><br><b> Sobre a Parceria:</b><br>ser Livre Para Ser Muitas: Essa É a Premissa da Linha de Maquiagem Larissa Manoela By Océane. a Atriz, Cantora, Modelo, Escritora, Empresária e Dubladora É Uma Das Embaixadoras da Marca, e Seus Produtos Altamente Versáteis e em Formatos Diferenciados Mostram Como É Possível Criar Novas Versões de Você, Todos Os Dias. Sua Linha Conta com Paletas de Sombras, Batons Líquidos, Sombras em Gel e em Bastão, Blushes em Bastão, Delineadores Coloridos Super Pigmentados, Entre Outros Tantos Itens Perfeitos Para Todas As Versões Que Você Quiser Ser. Afinal, Por Que Ser Uma, Se Você Pode Ser Várias? <br>]]></description>
				        <page_url><![CDATA[https://www.oceane.com.br/paleta-de-sombras-larissa-manoela-by-oceane---extravagant-eyeshadow-palette-75g-ap2001006cunit/p?idsku=41048]]></page_url>
				        <image_url><![CDATA[https://oceane.vteximg.com.br/arquivos/ids/201836_2]]></image_url>
				        <price>R$ 57,00</price>
				     </product>
				
					<product>
				        <pid>101713</pid>
				        <name><![CDATA[Blush Cintilante - Glossy Blush Océane Edition 7,3g,Blush Cintilante - Glossy Blush Océane Edition 7,3g]]></name>
				        <product_type><![CDATA[Maquiagem - Rosto - Blush]]></product_type>
				        <description><![CDATA[Um Dos Blushes Mais Amados da Océane Agora Faz Parte da Linha Edition! o Glossy Blush Océane Edition É o Blush em Pó Compacto Que Não Pode Faltar No Seu Nécessaire.<br><br>puxando Para Um Tom Rosa Corado Mais Quente, o Glossy Blush Possui o Tom Rose Gold Que <b>contém Partículas de Brilho Que Dão Um Acabamento Cintilante</b> e Deixam Sua Make Linda. <br><br>precisa de Um Item Para Dar Um Up às Suas Maçãs do Rosto? Este <a Href=”https://www.Oceane.Com.Br/maquiagem/rosto/blush”>blush</a> Traz Aquele Ar de Saúde e Luminosidade Incríveis Para o Seu Look. <br><br>sua Textura É em Pó Compacto, Fácil de Aplicar e com Muita Pigmentação. Já a Embalagem Vem com Um Espelho, Para Retocar a Make Sempre Que Precisar. <br><br><h2>o Que Procurar em Um Blush?</h2><br><br>um Tom Que Combina com Diversas Situações: Seja Para Trabalhar, Para Momentos de Lazer ou Para Construir Um Look Para Festas. o Glossy Blush É Perfeito Para Você Se Sentir Bem e Dar Ao Seu Rosto Um Ar de Corado. Confira Mais Benefícios:<br><br><h3>longa Duração e Pigmentação</h3><br>com Fórmula Super Pigmentada e Durável, o Glossy Blush Vai Ser Seu Companheiro Inseparável. <b>sua Textura em Pó Compacto É Fácil de Esfumar, Facilita a Construção de Camadas e Não Deixa o Rosto Marcado</b>. Você Decide Como Usar de Acordo com o Seu Estilo! <br><br><h3>tonalidade Versátil</h3><br><br>a Tonalidade Rose Gold Combina Super Bem em Diversas Situações, Desde As Mais Formais Até Aquele Encontro Romântico. Essa Cor Sofisticada Combina com Diversos Tons de Pele, Deixando Um Aspecto Natural e Glamuroso. <br><br><h3>efeito Natural</h3><br><br><b>dá Um Leve Toque de Brilho e Luminosidade No Rosto</b>, Além Disso, Se Adapta a Qualquer Tipo de Maquiagem, Podendo Ser Mais ou Menos Pigmentado, a Depender da Aplicação.<br><br>você Pode Aplicar com Um <a Href=”https://www.Oceane.Com.Br/maquiagem/pinceis”>pincel</a> de Cerdas Macias, Para Garantir Um Esfumado Incrível Que Vai Se Misturar com a Sua Pele.]]></description>
				        <page_url><![CDATA[https://www.oceane.com.br/blush-cintilante-glossy-blush-oceane-edition-ap2000916cr80t/p?idsku=101713]]></page_url>
				        <image_url><![CDATA[https://oceane.vteximg.com.br/arquivos/ids/202627_2]]></image_url>
				        <price>R$ 54,00</price>
				     </product>
				
					<product>
				        <pid>81707</pid>
				        <name><![CDATA[Esponja de Maquiagem - Flat Drop Océane Edition,Esponja de Maquiagem - Flat Drop Océane Edition]]></name>
				        <product_type><![CDATA[Maquiagem - Esponja de maquiagem - Esponja para base]]></product_type>
				        <description><![CDATA[Tudo o Que a Gente Ama Nessa Vida É Praticidade, Não É Mesmo? com Uma Rotina Corrida, o Ritual da Make Tem Que Ser Rápido e Fácil. Por Isso, Desenvolvemos a Nossa Esponja Flat Drop, Um <a Href="https://www.Oceane.Com.Br/maquiagem/acessorios">acessório</a> de Maquiagem Incrível Para Você Manter em Seu Nécessaire Por Onde For. <br><br>nossa Esponjinha Flat Drop Edition É Perfeita Para <b>aplicar Suas Bases, Corretivos e Pós Faciais</b>, Se Tornando Uma Aliada Incrível de Quem Ama Maquiagem. <br><br>seu Formato É Anatômico e Sua Textura É Um Dos Nossos Diferenciais, Já Que Imita Os Poros da Pele e Deixa Sua Make com Um Acabamento Natural, sem Pesar Na Produção. Diga Adeus às Makes com Aspecto Pesado ou Marcado. <br><br><h2>para Que Serve Cada Lado da Flat Drop Edition?</h2> <br><br>seu Formato em Gota com Uma Superfície Reta Possui Diferentes Funções, Sabia? Vamos Te Explicar: <br><br>a Lateral Flat É Reta, Para Você Conseguir Alcançar Até As Áreas Mais Difíceis e Estreitas do Seu Rosto, Para Aplicar o Contorno, Aplicação de Pó e Áreas Dos Olhos e Nariz. Afinal, Tudo o Que a Gente Quer É Uma <a Href="https://www.Oceane.Com.Br/maquiagem">maquiagem</a> Uniforme, Né?<br><br>a Sua Outra Ponta, É Uma Base de Esponja Tradicional, de Base Arredondada, Para Garantir a Cobertura Nas Áreas Maiores do Rosto. <br><br> <h2>qual a Cobertura Que a Esponja Flat Drop Proporciona?</h2> <br><br>para Aplicar Suas Maquiagens Favoritas com a Sua Flat Drop Edition, Você Pode Utilizá-La de Duas Maneiras: <br><br><b>seca:</b> Para Garantir Alta Cobertura com Acabamento Natural;<br><b>molhada:</b> Para Uma Cobertura de Leve a Média, Já Que Absorve Menos Produto e Deixa Uma Finalização Uniforme. <br><br><h2>por Que Investir Na Esponja Flat Drop Pro Seu Nécessaire?</h2><br><br>a Gente Sabe Que a Rotina de Make Faz Parte da Vida de Muita Gente, Né? e Por Isso, Facilitar Este Processo É Essencial! a <b>esponja Flat Drop Tem Essa Função: Aplicar e Espalhar Os Produtos de Maneira Mais Rápida em Poucos Minutos</b>. com Ela, Você Constrói Camadas Para Dar Aquele Acabamento Lindo Para a Sua Make com Muita Praticidade.<br><br>você Pode - e Deve! - Usar Sua Flat Drop Para Aplicar Produtos Líquidos, em Pó ou Cremosos. Ela Garante Uma <b>pele com Aspecto Natural, sem Deixar a Make Pesada.</b> Tudo o Que Amamos em Uma Esponja de Maquiagem, Né? <br><br>outra Função Que Você Vai Adorar Descobrir É Que <b>este Acessório Pode Ser Usado em Todos Os Passos de Preparação de Pele</b>. Vai Passar Um Primer, Pó Compacto ou Até Mesmo Um Blush? Flat Drop É a Escolha Certa! <br>]]></description>
				        <page_url><![CDATA[https://www.oceane.com.br/esponja-de-maquiagem-flat-drop-oceane-edition-ap2001056c001/p?idsku=81707]]></page_url>
				        <image_url><![CDATA[https://oceane.vteximg.com.br/arquivos/ids/202529_2]]></image_url>
				        <price>R$ 29,90</price>
				     </product>
				
					<product>
				        <pid>101701</pid>
				        <name><![CDATA[Caneta Delineadora Preta - Line My Eyes Océane Edition 1,2ml,Caneta Delineadora Preta - Line My Eyes Océane Edition 1,2ml]]></name>
				        <product_type><![CDATA[Maquiagem - Olhos - Caneta delineadora e lápis de olho]]></product_type>
				        <description><![CDATA[Venha Conhecer a Dica de Milhões Para Fazer Um Delineado Uniforme e Pigmentado! a Caneta Delineadora Line My Eyes É Imprescindível Para o Traço Fininho, Geométrico ou Gatinho Dos Sonhos. Ela Compõe o Seu Look e Deixa Um Olhar Marcante, Intenso e Maravilhoso. <br><br>com Uma Fórmula Que Entrega Muita Cor, <b>ela Vai Deixar Um Traço Bem Marcado Logo Na Primeira Aplicação</b>. Line My Eyes Ainda Tem Ótima Fixação, Deixando o Seu Delineado Intacto Por Mais Tempo. É Tudo o Que Buscamos em Um Delineador: Longa Duração e Uma Cor Intensa!<br><br>a Caneta Delineadora Line My Eyes Océane É Fácil de Usar, Já Que <b>sua Ponta Fina Permite Um Delineado Preciso e Rentes Aos Cílios</b>. e Se Você Gosta de Construir Camadas, Vai Adorar Saber Que Este Produto É Ideal Para <a Href=”https://www.Oceane.Com.Br/maquiagem/olhos/caneta-Delineadora-E-Lapis-De-Olho">criar Delineados Dramáticos e Marcados</a>. <br><br><h2>o Que Torna a Caneta Delineadora Line My Eyes Edition a Escolha Certa Para Você?</h2> <br>entre Os Diversos Pontos Fortes Deste Produto, Podemos Destacar Sua Qualidade e Sua Ponta Ultrafina, Que Facilita a Aplicação do Produto Na Região Dos Olhos. do Traçado Clássico Até Os Mais Ousados, Você Vai Ter o Resultado Que Deseja com Essa Caneta Delineadora. Quer Mais? Então Vem Ver!<br><br><h3>fixação e Durabilidade</h3><br><br>é Super Fácil de Usar, e Dura Bastante Nos Seus <a Href=”https://www.Oceane.Com.Br/maquiagem/olhos”>olhos</a>! em Uma Passada, Você Já Garante Muita Pigmentação, Sendo Fácil de Construir Camadas e Criar Um Visual Único. <br><br><b>e a Durabilidade? Pode Ter Certeza Que o Seu Line My Eyes Estará Junto com Você, do Início Ao Fim do Dia</b>, Proporcionando Um Olhar Marcante, Sofisticado e com Muita Cor. <br><br><h3>secagem e Acabamento</h3><br><br>com Ela, Você Não Precisa Ficar Esperando Um Tempão Até a Maquiagem Secar. Sua Fórmula Possui <b>secagem Rápida e Acabamento Matte Que Não Borra</b>, Não Transfere e Não Deixa a Pele Manchada.<br><br>ah, e com Os <a Href=”https://www.Oceane.Com.Br/maquiagem/demaquilante”>demaquilantes Océane</a>, Fica Muito Fácil de Remover o Produto No Final do Dia.<br><br><h2>qual a Tonalidade do Line My Eyes da Océane?</h2> <br><br>a Caneta Delineadora Edition Vem Na Tradicional Cor Preta, Para Você Rechear o Seu <a Href=”https://www.Oceane.Com.Br/maquiagem/necessaire”>nécessaire</a> com Um Produto Incrível e de Alta Qualidade. <br><br>super Versátil, Ela Pode Ser Usada em Todos Os Tipos de Make ou Até Mesmo Sozinha, Para Dar Aquele Up No Olhar. da <a Href=”https://www.Oceane.Com.Br/maquiagem”>maquiagem</a> Básica Ao Look Mais Ousado, Line My Eyes Vai Te Acompanhar Sempre! <br>]]></description>
				        <page_url><![CDATA[https://www.oceane.com.br/caneta-delineadora-preta-line-my-eyes-oceane-edition-ap2001057c001t/p?idsku=101701]]></page_url>
				        <image_url><![CDATA[https://oceane.vteximg.com.br/arquivos/ids/202301_2]]></image_url>
				        <price>R$ 40,00</price>
				     </product>
				
					<product>
				        <pid>81709</pid>
				        <name><![CDATA[Paleta de Sombras - Pocket Palette Casual Océane Edition 7g,Paleta de Sombras - Pocket Palette Casual Océane Edition 7g]]></name>
				        <product_type><![CDATA[Maquiagem - Paleta - Paleta de sombra]]></product_type>
				        <description><![CDATA[O Clássico Que Temos em Nosso <a Href="https://www.Oceane.Com.Br/maquiagem/necessaire">nécessaire</a>: Uma Boa Paleta de Sombras! e As Cores Básicas Que Precisamos Para o Nosso Dia a Dia, com Um Toque de Ousadia do Preto, Azul e Bordô, Você Encontra Na Pocket Palette Casual. <br><br>se Você Busca Praticidade, Qualidade, Pigmentação e Cores Incríveis, a Paleta de Sombras Pocket Palette Casual É a Escolha Certa. Ela Tem 9 Tonalidades Diferentes, Sendo 5 Cintilantes e 4 Mattes. Juntas, Elas <b>ajudam a Construir Diferentes Looks, do Mais Básico Ao Mais Sofisticado</b>. <br><br>e a Fixação, Hein? As Cores Duram Muito Nos Olhos e São Perfeitas Para Fazer Sombreados e Esfumados sem Marcação, Já Que São Leves e Espalham Super Bem. com a Sua Pocket Palette Casual, Você Tem Mais Liberdade Para Criar a Sua <a Href="https://www.Oceane.Com.Br/maquiagem">maquiagem</a> do Jeito Que Quiser. <br><br>sabia Que Ela Ainda É Compacta? Sim, Por Ser "pocket", a <b>paleta de Sombras Casual É Perfeita Para Você Carregar Por Onde Quiser de Forma Prática e Mais Segura</b>. Seu Material Resistente e o Design Discreto, Tem Tampa Transparente, Para Você Conseguir Visualizar As Cores da Sua Paleta. <br><br><br><h2>quando Usar a Sua Pocket Palette Casual Edition?</h2> <br><br>gosta de Uma Make Mais Vibrante? a Pocket Palette Casual Edition Foi Feita Para Você. Tem Um Compromisso de Trabalho Que Requer Uma Produção Mais Sóbria? Esta Paleta Também Vai Te Atender Super Bem!<br><br>seja Para Uma Ocasião Importante ou Para o Seu Dia a Dia, As Cores da Pocket Palette Casual São Intensas e Cheias de Estilo. Não Deixe Este Item de Fora do Seu Nécessaire!<br><br><br><h2>quais As Cores da Paleta de Sombras Pocket Casual?</h2> <br><br><b>entre Seus 9 Tons, São 5 Cintilantes e 4 Mattes, com Cores Variadas em Tons Marcantes Como o Bordô, Azul e Preto</b>, Ideais Para Você Ousar e Criar Makes Impactantes - Mas sem Abrir Mão da Make Básica Para o Dia a Dia! <br><br>as Cores <b>nude</b>, <b>raspberry</b> <b>dark Brown</b> e <b>black</b> São As Cores Clássicas Que Servem Como Base Para Qualquer Maquiagem. Elas Possuem Acabamento Matte e Aquela Fixação Que a Gente Ama.<br><br>já As Cores <b>vanilla</b> e <b>toast</b> Possuem Uma Cintilância Clássica, Enquanto As Cores <b>cooper</b>, <b>coral</b> e <b>navy</b> São Cintilantes com Textura Wet, Que Fica Super Confortável Na Pele.<br><br>as Sombras da Pocket Casual Não Marcam Nem Mancham a Pele, Até Mesmo As Tonalidades Mais Escuras. <b>são Super Fáceis de Esfumar e Permitem a Construção de Camadas</b>. Você Vai Adorar Combinar As Cores da Paleta Entre Si, ou com Outras Cores da Pocket Nude, Por Exemplo. <br>]]></description>
				        <page_url><![CDATA[https://www.oceane.com.br/paleta-de-sombras-pocket-palette-casual-oceane-edition-ap2001064co020t/p?idsku=81709]]></page_url>
				        <image_url><![CDATA[https://oceane.vteximg.com.br/arquivos/ids/205129_2]]></image_url>
				        <price>R$ 54,00</price>
				     </product>
				
					<product>
				        <pid>81715</pid>
				        <name><![CDATA[Máscara Para Cílios Preta – Drama Lash Océane Edition 6g,Máscara Para Cílios Preta – Drama Lash Océane Edition 6g]]></name>
				        <product_type><![CDATA[Maquiagem - Olhos - Máscara para cílios]]></product_type>
				        <description><![CDATA[Quer Uma Make Para Causar Impacto? Aposte em Uma Máscara de Cílios Dramática, Como a Nossa Queridinha Drama Lash, da Linha Edition. Ela <b>veio Para Proporcionar Volume, Definição e Alongamento Desde a Primeira Aplicação</b>, Mas Claro: sem Abrir Mão do Acabamento Natural. Tudo o Que Sempre Sonhamos, Né?<br><br>são Muitos Diferenciais Para Você Aproveitar! Entre Eles, Está Seu <b>aplicador de Silicone em Formato Anatômico, Que Consegue Alcançar Até Os Menores Fios</b>, Garantindo Uma Aplicação Uniforme e Um Efeito Super Definido Para Os Seus <a Href="https://www.Oceane.Com.Br/maquiagem/olhos">olhos</a>.<br><br>sua Fórmula É Ultra Pigmentada e Garante Uma Cor Que Se Fixa Aos Fios, sem Empelotar ou Manchar Durante a Aplicação. Seca Rapidamente e Permite a Construção de Camadas, <b>sem Esquecer de Falar Que É a Prova D’água</b>! Sonho Realizado, Né?<br><br><br><h2>por Que Escolher a Drama Lash Edition?</h2><br><br>a Máscara Perfeita Para Ter No <a Href="https://www.Oceane.Com.Br/maquiagem/necessaire">nécessaire</a>, Já Que Traz Um Efeito <b>alongado e Volumoso Aos Cílios</b>, Para Um Olhar Impactante e Ao Mesmo Tempo Natural.<br><br><h3>cor Clássica</h3><br><br>a Drama Lash Edition Vem Na Tonalidade Preta Super Pigmentada e Certamente Ficará No Topo Das Suas Máscaras Favoritas! Afinal, Uma Máscara de Cílios Preta e Bem Pigmentada a Gente Não Troca Por Nada, Né?<br><h3>fixação e Durabilidade</h3><br><br>na Fixação e Durabilidade, a Drama Lash É Imbatível! <b>ela É à Prova D’água</b>, Então Pode Usar sem Medo de Se Emocionar! e Se Você Curte Usar Uma Make Básica Na Hora de Praticar Esportes, Ela Também É Resistente Ao Suor, Sabia? Vem de Drama Lash Para Arrasar em Todas As Situações!<br><br><h3>acabamento</h3> <br><br>para Melhorar Ainda Mais Tudo o Que Você Já Viu Sobre a Drama Lash, Ela Ainda Vai Deixar o Seu Olhar Marcante. Seu Acabamento Matte Não Acumula e Deixa Os Seus Fios Mais Volumosos, Definidos e Curvados! <br>]]></description>
				        <page_url><![CDATA[https://www.oceane.com.br/mascara-para-cilios-preta-drama-lash-oceane-edition-ap2001060c001/p?idsku=81715]]></page_url>
				        <image_url><![CDATA[https://oceane.vteximg.com.br/arquivos/ids/202454_2]]></image_url>
				        <price>R$ 43,00</price>
				     </product>
				
					<product>
				        <pid>81572</pid>
				        <name><![CDATA[Brilho Labial Rosa - Glossy Me Rose Océane Edition 4g.,Brilho Labial Rosa - Glossy Me Rose Océane Edition 4g.]]></name>
				        <product_type><![CDATA[Maquiagem - Boca - Gloss e brilho labial]]></product_type>
				        <description><![CDATA[Ótimo Aliado Para Ter em Seu <a Href="https://www.Oceane.Com.Br/maquiagem/necessaire">nécessaire</b>, o Brilho Labial É Aquele Item Perfeito Para Dar Um Up Nos Lábios em Qualquer Ocasião. Seja Para Deixar o Seu Look Ainda Mais Versátil e Sedutor, ou Para Acrescentar Aquela Cor Natural Aos Lábios, Aposte Neste Gloss Océane!<br><br>quer Chamar a Atenção Para Os Seus Lábios Na Make? Opte Por Brilho, Cor e Luminosidade! Glossy Me Océane Entrega Tudo Isso e Ainda Tem Mais: a <b>fórmula Contém Esqualano, Um Ativo Hidratante</b>, Para Você Cuidar Dos Lábios Enquanto Arrasa com Um Look. <br><br>sua Tonalidade Rose É Clássica e Versátil. Glossy Me É Aquele Tom de Rosa Coringa Que Realça a Sua Personalidade Marcante. e o Melhor: Combina com Toda Make!<br><br><h2>por Que o Glossy Me Faz a Diferença No Visual?</h2> <br><br>porque Sua Tonalidade Rosa Mais Fechada É Coringa Para o Seu Dia a Dia! Mas Também Vai Se Tornar o Seu Queridinho Na Hora de Dar Um Up Na Make! <br><br>em Produções com Olhos Bem Marcados e Uma Boca Mais Neutra ou Para Uma <a Href="https://www.Oceane.Com.Br/maquiagem">maquiagem</a> Mais Básica, Essa Tonalidade de Rosa Traz Um Glow Lindo, Na Medida Certa Para a Sua Rotina.<br><br><h2>quais Os Benefícios do Glossy Me?</h2><br><br>são Muitos, Mas Entre Eles, Não Podemos Deixar de Mencionar a Hidratação. o <b>esqualano Presente Na Fórmula Imita a Hidratação Natural da Pele</b> E, Por Isso, É Absorvido Rapidamente. <br><br>outro Benefício Que Não Pode Ficar de Fora É Sua Textura Confortável. o Resultado É Uma <a Href="https://www.Oceane.Com.Br/maquiagem/boca">boca</a> Macia, com Menos Vincos e Rugas Nos Lábios e <b>regeneração Celular Para Uma Maior Firmeza e Elasticidade da Pele</b>.]]></description>
				        <page_url><![CDATA[https://www.oceane.com.br/brilho-labial-rosa-glossy-me-rose-oceane-edition-ap2001062c0306t/p?idsku=81572]]></page_url>
				        <image_url><![CDATA[https://oceane.vteximg.com.br/arquivos/ids/202316_2]]></image_url>
				        <price>R$ 38,00</price>
				     </product>
				
					<product>
				        <pid>81719</pid>
				        <name><![CDATA[Máscara Para Cílios Preta - Volume Lash Océane Edition 6g,Máscara Para Cílios Preta - Volume Lash Océane Edition 6g]]></name>
				        <product_type><![CDATA[Maquiagem - Olhos - Máscara para cílios]]></product_type>
				        <description><![CDATA[Muita Gente Sonha em Ter Cílios Volumosos e Bem Separados! com a Volume Lash Edition, Seus Sonhos Viram Realidade e Você Garante Um Olhar Marcante Para a Sua Produção! <br><br>para Te Dar Esses Cílios Densos e Maravilhosos, a Volume Lash Vem com Um <b>aplicador de Silicone de Formato Curvado e Anatômico, Que Alcança Todos Os Pelos, Até Os Mais Curtos</b>! <br><br>além de Tudo, Você Ainda Tem Alta Pigmentação e Cílios Secos em Pouco Tempo! Ah, e a Volume Lash Permite a Construção de Camadas, Para Aqueles Momentos em Que Sua Make Precisa de Um Olhar Poderoso! <br><br><br><h2>por Que Escolher a Volume Lash Edition?</h2><br><br>porque Ter Cílios Volumosos É Tudo de Bom! Você Vai Amar Deixar a Sua Volume Lash Sempre à Mãos, Para Dar Um Up No Seu Olhar Sempre Que Precisar - No Trabalho, Antes de Algum Compromisso ou Sempre Que Quiser Se Sentir Maravilhosa! <br><br><h3>cor Clássica</h3><br><br>a Cor da Volume Lash É o Nosso Queridinho Preto, Uma Cor Coringa Para Qualquer <a Href="https://www.Oceane.Com.Br/maquiagem">maquiagem</a>. Perfeita Para Todas As Ocasiões, Não Empelota e Dá Profundidade Ao Seu Olhar.<br><h3>fixação e Durabilidade</h3><br><br>a Volume Lash Foi Feita Para Quem Busca <b>aquela Máscara Que Fixa o Dia Inteiro, Independentemente da Quantidade de Camadas Aplicadas</b>! Passou, Durou, Arrasou!<br><br><h3>acabamento</h3> <br><br>essa Máscara Deixa Cílios Curvados, Volumosos e Mais Densos. e Quem Não Ama Este Efeito, Não É Mesmo? <b>com a Ajuda do Seu Aplicador com Cerdas de Silicone, Seus Cílios Ficarão Pigmentados e com Um Acabamento Impecável</b>!<br>]]></description>
				        <page_url><![CDATA[https://www.oceane.com.br/mascara-para-cilios-preta-volume-lash-oceane-edition-ap2001058c001/p?idsku=81719]]></page_url>
				        <image_url><![CDATA[https://oceane.vteximg.com.br/arquivos/ids/202463_2]]></image_url>
				        <price>R$ 43,00</price>
				     </product>
				
					<product>
				        <pid>20321</pid>
				        <name><![CDATA[Máscara Facial 2 Etapas de Bambu e Peptídeos Noturna  - Dual Step Mask 13g,Máscara Facial 2 Etapas de Bambu e Peptídeos Noturna  - Dual Step Mask 13g]]></name>
				        <product_type><![CDATA[Skincare - Máscara facial - Máscara hidratante]]></product_type>
				        <description><![CDATA[Esta Máscara Facial É Composta Por Dois Produtos Diferentes em Um Único Sachê, No Qual Cada Um Desempenha Uma Função. a Etapa 1 Limpa Profundamente Os Poros e Remove Células Mortas, Deixando a Pele Preparada Para Receber o Tratamento - Que, Por Sua Vez, É a Etapa 2 do Produto. Na Nova Linha de Máscaras 2 Step, a Océane Apresenta Cinco Opções de Cuidados com a Pele Que Atendem a Diferentes Necessidades.<br><br>dual Step Mask - com Bambu e Peptídeo: Limpa Os Poros e Remove Células Mortas, Bem Como Auxilia Na Hidratação e Nutrição da Pele Durante o Sono. Máscara Para Uso Noturno.]]></description>
				        <page_url><![CDATA[https://www.oceane.com.br/mascara-facial-2-etapas-de-bambu-e-peptideos-noturna----dual-step-mask-13g-ap2000467cr22/p?idsku=20321]]></page_url>
				        <image_url><![CDATA[https://oceane.vteximg.com.br/arquivos/ids/195484_2]]></image_url>
				        <price>R$ 16,00</price>
				     </product>
				</smartCustomXml>